民間集會團隊: 定必重啟大型街頭示威

#悼念手足就是罪名

昨日是周梓樂同學離世4個月的日子，數百名市民無懼疫症堅持到將軍澳和平悼念。然而，防暴警察濫用職權，截查大批市民達數小時之久，更拘捕多名手足。

民間集會團隊強烈譴責警方粗暴干預市民和平悼念活動。根據《警務條例》，截停搜查的權力僅限於警員合理地懷疑某個人已經犯罪、或即將犯罪、或有意圖犯罪才可使用。究竟參與悼念的市民，是觸犯了甚麼罪行？有甚麼意圖犯罪？是否單純因為市民有良知，堅持追尋周同學身亡的真相，就是一個罪名？

連同昨午大埔區警方肆意拘捕反對指定診所的區議員和居民，足見警暴在疫症之下只有變本加厲。民間集會團隊呼籲市民持續關注所有被捕人士的最新情況。一旦疫情緩和，民集定必重啟大型街頭示威，直至五大訴求實現為止。

民間集會團隊
2020年3月9日

@CivilAssemblyTeam

push

P牌照推

i am ready

推!!一定出席

一旦疫情緩和。如果到時D後生仔未死晒的話都ok嘅

沉咗咁耐係時候浮返上嚟

Let’s go

而家仲唔緩和咩

推

Push push push

到時見

大家真係當個肺炎冇到

光復香港

支持

和勇一家

準備好！！！

過埋dse
而且立法會選舉之前既678月全部都係1周年大日子，駛乜驚

黑警死全家

有幾一家，家陣連登班冷氣仔話要鎖起自己到9月先爬去票站光復功能組別

I am ready!

琴日本身好多人去不過大家都話重狗，最尾留返條命先得幾百

同埋殺狗

人數係最大嘅掩護

if you need us. If you need me, I'll be there

佇候佳音

Sad but true

Lets gooooo

等到頸都長

呢個就係問題所在。我哋冇正經地對待過今次呢場革命。成日將抗爭放喺次一等嘅位置。

其實可以做住等，而唔係坐住等。
冇大型抗爭咪好似789月咁 搞無數個區域抗爭出嚟囉。

快啲搞遊行

一定出

go

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

推
一定出

Push

t

絕對支持

到時係全民勇武之日，9個月大家都休息夠

推！

冷氣仔：散水等投票

I am ready

推！
同我推爆佢

態度正確

唔洗等疫情好啲先重啟 我唔怕中支那肺炎但係我怕比黑警被自殺

急不及待很想玩玩了

我唔驚肺炎，我驚我失去反抗嘅自由

香港人目前好多人都有口罩，可以隨時出街

一定到

警暴不滅，抗爭不息

Pish

I can do this all day

上

一定參與

777死全家

同感

We are ready

健身 文宣（唔好再起牆住）
國際戰線 踩線 反跟蹤

其實仲有大把野可以做 大家等既時間唔好浪費 趁任疫情裝備自己

你要記住班狗係收錢做死我地

街頭見

希望以後大型遊行會多啲人肯帶刀保護身邊人

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

緩和條撚咩，有成幾單搵唔到源頭啊
真係多得香港人自己注重衛生先得百幾單咋

民間集會團隊
幾時到民陣出黎做宣言

會係車站拉曬。
我覺得要醒目d

都唔知上街遊行集會搵美國為乜，進攻功能組別咪得囉

Go

Suggest 下星期就搞

準備好哂喇

準備歸隊

推呀

戰鬥到底呀 黑警絕子絕孫

ㄧ言為定

可能死好多藍絲廢老呢

從來功能組別都係支線既支線
但咁係咪唔打？

等左好耐

我準備好啦

香港係後生擁有嫁咩？點解中年老年講到香港佢地無份？唔洗出力？死就後生死？

烏克蘭全家反政府，香港啲中老年人就講唔關自己事既態度講：後生真係慘。

跟機！

推
兩個月無遊行成個人頹咗

等你

毋忘承諾

下個星期就搞

雙腳支持 等咗好耐！！！

Push!
等唔切想二百萬示威

勁多搵唔到源頭喺社區隱形播毒喎
點都未係受控啦

呢啲時勢一定聚唔到以前咁多人
咁就唔好胡亂fake人出去

吓？

我意思係，而家再唔做嘢，香港嘅後生就會死晒。

我今年28, 每日望住D後生仔女比人掟落樓，就好似見到自己D細佬妹被殺咁，而自己一個人咩都做唔到。好撚心痛

你有冇票？
我冇丫

抗爭唔可以停
亦唔會停

如果唔係手足嘅犧牲就白費啦

預備好

手痕

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好啊！

唔好等疫情緩和先重啟得唔得

supoort

推撚爆佢

小心便衣恐鳩拉就得

隨時都準備好

依家唔抗爭 定等你65歲先出嚟

隨時準備好

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做CONDOM屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家拉五毛POPO GOOD MORNING SIR光復香港時代革命

後生仔死唔死哂都要出

香港淨係得班後生？

其實真係冇乜大不了

I am ready to march on streets too

話咗攬炒 抄咪抄 拉埋都繼續出
一縮就等被宰

一呼百應

盡快搞

推 狂推

唔封關 睇黎會再多啲人

推爆佢

P推

Go go lets go

Come on

又係後生既打頭陣？
屌你 成班香港人係咪剩係得返工呀

好

我發覺大家都誤會咗我嘅意思我係想屌，等疫情緩和得嚟 香港班後生已經比人殺晒，要救佢哋就要依家搞。

sorry for 1999

咁一定有人唔想出唔敢出架啦

之前遊行我都唔係次次出齊

【寫在梓樂逝世四個月的探監手記】

2月28日到石壁探望一個油塘16歲手足。

手足他身體健康，飲食正常。每天上堂讀書，學剪頭髮，將來想做髮型師。食飯也有電視，因此都擔心爸爸夠不夠口罩用! 當他說着父親因他入獄由藍轉淺黃，也傻笑起來。

我們傾談了大約45分鐘，閒話家常。唯獨這45分鐘內，卻令我最在意的是他問了我這一條問題：

「而家出面仲有冇每晚十點鳩叫?」

我思考了兩秒該怎麼回答，還是不忍心…

「有呀! 尤其油美警察確診中肺炎個晚特別大聲呀!」

撫心自問，真的｢有｣嗎? 可是要是告訴他
｢冇喎… 而家個個等派一萬蚊好開心呀!｣
實在太殘忍，我不得不說這個謊。也許只有16歲的他還不懂看別人的眉頭眼額，未發現我那兩秒的猶疑，他也好像相信了…

看着手足他又傻笑，我很內疚…

手足 remember what we promised

支持

咪唔好出，邊有人迫你，學下連登仔個個mon live 笑人送頭咪算 最緊要乞張票俾班政棍

Push.

隨時預備

等咗好耐

P牌推唔郁

我等左好耐了

希望快啲再同手足們出來發夢

G持
一定要出

T

你咪鳩拉囉，我地係唔會驚架

和理非岀動

要來了嗎

推推推

一言為定

出黎呀和理非

Ys

Pish ar

呢個係全香港人嘅責任，憑咩要班後生食曬，全世界都要出去

大家仲出唔出黎

瘋狂練跑同練體能，做好準備

Tui

根本民情無退

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

推推推
加油必出

重啟重啟重啟重啟

唔好被港共狗白色恐怖主義得逞

收皮啦 229又係佢地網上要人

全民拎刀，斬死黑狗。

由文宣做起！
記唔記得全條街嘅人都忙手貼文宣！
藍屍狗邊夠出聲

好耐冇遊行啦 好掛住

老實講 我驚五大訴求爭取唔到 多過驚中肺炎

數百名 點解咁大件事 都係得數百名

正苦話日日冇新個案啊嘛，姐係準備好再街頭示威經濟攬炒升級拉

PUSH

推
手足歸位啦

此情此景 何時可以再現
好想再同大家一齊為香港而戰

必須重啟！
希望下次唔會見到咁多裸裝新手

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解

防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

到時又有啲黑警唱淡
「預約被捕？」
「你喺邊？」
等啲人聚唔到然後容易拉人

Agger and this must be tui

推推

講真 有影響咩
咪又係咁多人出街
琴晚見東海堂排隊添呀

一定要

疫症幾年後先會完全受控
我深明民間集會團隊好希望幫助香港市民
而我都一樣
由琴晚活動可見
我地無懼疫症都要行出黎
等 仲要等到幾時
唔通等到義士們全被清算
受完牢獄之苦先再企出黎

如果民集即時重啟街頭示威
我相信 香港人都會行出黎

請謹記
沉默 就被人當契弟

呢個唔可以沉

等好耐

話我唔理性都要出黎

盡早搞啦

冇忘記過

練體能

可以啦，袁教授話唔會完，咁最多戴好啲個口罩再上街。

natural selection 最精銳嘅全部都留哂喺度

無力一推

唔可以咁諗 好多手足係犧牲自己救其他人

大家休息夠了

揸緊中指 記緊自由兩個字

想玩的現階段你只能自己組隊攪地下勇武，只不過你失手就即告重罪兼無和理非救你，一切後果請自行承擔

其實真係無，近幾日去食黃店都要等位，勁爆

便衣狗好難搞

一定會, 不過等自由行返黎先

香港人再集結

大家等左好耐啦

Push,

快啲
等咗好耐

依幾個星期好搞

好想遊行
街頭抗爭先係出路

Pushhhhh

等唔切

一定到！！！

必定出席街頭示威

等到2046啦

無撚錯

等緊你地

等緊

係咪想俾藉口政府取消選舉

夾埋大擺工就正
上街打佢老母狗
全職抗爭咁先係正路
自已香港自已救

等左好耐啦

期待

我準備好架啦！

p牌都推

手足

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

準備好

係就快na，等左好耐！

p

全球武肺留爆發，個個係屋企等睇香港直播

等緊一直都

we are ready!!!!!!!

等你！

和理非準好了

垃圾黑狗

敵擋全能警，只有死路一條

等左好耐！

612,71,721,831量產workshop 熟念

起底
分化放負撚
Blk

重啟一定去

原本啲黑警自己搞退休狗party自殺
依家連登仔踩隻腳去搞集會自殺
上帝想幫你都幫唔撚到
弱智係原罪

條隊叫短左
冇打蛇餅

又或者你出完黎爭取唔到/爭取到之前，就中左肺炎

睬過你

啱，長期抗爭

永不忘記 永不饒恕

用zoom線上參與

pushhhhh

我會開住live參與

有你呢句就得！
死警狗，我哋會抗爭到底

留名

其實比黑警打死/吸tg死/中子彈死嘅機會
分分鐘大過中武漢肺炎

Good

Buy你
但你睇幾多人上面其實講緊依家就想搞返大型集會遊行

你唔識計機率咩
你計緊係假設一定死左，死如咩原因係比狗殺死大過肺炎死
但你冇諗過其實唔係咁計
係原本比狗殺死有一定機率
依家避過比狗殺死既機率仲要搏埋比肺炎殺死既機率
死既機率會高左

Metoo

時代革命

係既 呀sir

依家身心做足準備最好，好快就抗爭2.0，23條加經濟差打到仆街

等咗好耐啦

光復香港 時代革命

快啲！

推啊

約定日子前可以喺附近擺定，大把方法只要肯做

未撚驚過我日日唔戴罩出街都冇中啦

一定出，民主社會係有遊行集會自由，係呢一刻香港都仲係民主社會啊，屌你老母死差佬把口得公安條例

一直等緊！

I can do this all-day

收皮啦P牌仔

除咗逃犯條例之外，仲有好多惡法係針對全香港手足！
所以嚴格嚟講， 撤回惡法嗰部分應該擴展到所有惡法，包括公安條例

再唔出黎 香港人真係係俾人滅族
依家開始大圍捕 個個個樣都俾影曬 遲啲慢慢清算你

地下你老母咩
你估差佬唔撚識玩綁架呀

而家事實上就喺咩權利都無曬 民主社會都只喺個笑話
但喺 正因為權利被剝奪 先更要企出嚟
我希望和理非到時唔好再問有無不反 唔會有㗎啦 喺咪唔出啊？

有險可守啲fd

I AM READY SIR!!!

推到上熱門未
i am ready

忘記手足等于被叛

唔會放棄，直到光復香港

hongkongers assemble

等緊你地，堅持抗爭

而家自由行未返黎, 少人出街, 舖頭少生意, 依個時候出去風險一樣, 成效更少, 唔抵姐

瞄撚準未

人民必歸來

會帶口罩 手套

Ps

推！冇放棄過手足

We will be back

Can’t wait to join

唔會放棄，人民必歸來

推爆

而家唔係好多人願出只能搞呢d，一係就等疫情過咗一大班人晒馬，唔夠人照吹雞只會係狗多過人冇得搞。
我已講明地下相關一切後果請自行承擔，失手就即告重罪兼無和理非救，連我地都救唔到。
我也補充地下勇武門檻非常高，是初學者不宜，如你唔係高手寧願等疫情過咗一大班人晒馬

等緊 有啲野真係大型街頭先做到

香港革命 唔打爆支那共產黨
根本不能解決問題，

一定出席

運動冇冷卻到

岩

唔可以放棄

疫情緩和之後出黎再玩過

pushhhh

中左米自殺式襲擊囉

Never forgive, never forget

推推推推推

大家要繼續操體能，唔可以停